有無人幫襯New Balance Order間撚屌野

又拖貨又拖錢
最仆街係佢d仆街態度 串撚過碼頭咕哩
邊個仲幫襯佢 真係抵佢一世做狗

我差唔多每幾個月都同佢買野

唔係掛 d fd話佢asos入貨既
最緊要佢d態度咁西都仲幫襯

呢間野垃圾，幾年前買過一兩次就無再幫襯。
依家個個都識自己上網買完再運返香港，呢間野仲要成日呃人，垃圾！

lm

唔識自己搞麻😭

拎上黎問
依家我想有咩野係Nb order想買 我會嘗試幫手搵其他鋪頭或者外國網
利申：完全無任何得益 係想Nb order賺唔到錢

推

推 推爆佢

其實佢間野 賣真野定假野

Push